# Copyright (C) 2009 Thor Qin
# This file is distributed under the same license as the cnchess package.
# Thor Qin <thor.qin@gmail.com>, 2009.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: thor.qin@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2009-11-11 13:14+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2009-11-11 14:17+0800\n"
"Last-Translator: Thor Qin <thor.qin@gmail.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <thor.qin@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ui.cc:192 ui.cc:384
msgid "Difficulty Level: Easy"
msgstr "难度等级: 简单"

#: ui.cc:201 ui.cc:394
msgid "Difficulty Level: Normal"
msgstr "难度等级: 普通"

#: ui.cc:210 ui.cc:404
msgid "Difficulty Level: Hard"
msgstr "难度等级: 困难"

#: ui.cc:262 ui.cc:448
msgid "Chinese Chess"
msgstr "中国象棋"

#: ui.cc:450
msgid "Thor Qin <thor.qin@gmail.com>"
msgstr "秦诺 <thor.qin@gmail.com>"

#: ui.cc:751
msgid "Congratulations! You win!"
msgstr "恭喜！你取得了胜利！"

#: ui.cc:761 ui.cc:878
msgid "Sorry, you can't perpetual catch or perpetual check, you lost!"
msgstr "很遗憾，不能长打，你输了！"

#: ui.cc:766 ui.cc:885
msgid "Congratulations! Computer perpetual catch or perpetual check, You win!"
msgstr "恭喜！计算机长打做负，你取得了胜利！"

#: ui.cc:771 ui.cc:892
msgid "The game ended in draw."
msgstr "和局。"

#: ui.cc:778 ui.cc:901
msgid "Reached the limit steps, the game ended in draw."
msgstr "到达限着规定，和局。"

#: ui.cc:811
msgid "Computer is thinking..."
msgstr "计算机正在思考..."

#: ui.cc:866
msgid "Sorry, you lost!"
msgstr "很遗憾，你输了！"

#: ui.glade:22
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: ui.glade:32
msgid "_New Game"
msgstr "新游戏(_N)"

#: ui.glade:41
msgid "Player Use _Red"
msgstr "玩家执红棋(_R)"

#: ui.glade:49
msgid "Player Use _Black"
msgstr "玩家执黑棋(_B)"

#: ui.glade:61
msgid "_Undo Move"
msgstr "悔棋(_U)"

#: ui.glade:74
msgid "_Quit"
msgstr "退出(_Q)"

#: ui.glade:86
msgid "_Settings"
msgstr "设置(_S)"

#: ui.glade:95
msgid "_Difficulty Level"
msgstr "难度等级"

#: ui.glade:104
msgid "_Easy"
msgstr "简单(_E)"

#: ui.glade:112 ui.glade:151
msgid "_Normal"
msgstr "一般(_N)"

#: ui.glade:121
msgid "_Hard"
msgstr "较难(_H)"

#: ui.glade:134
msgid "_Chessboard Size"
msgstr "棋盘大小(_C)"

#: ui.glade:143
msgid "_Small"
msgstr "较小(_S)"

#: ui.glade:160
msgid "_Big"
msgstr "较大(_B)"

#: ui.glade:178
msgid "_Voice"
msgstr "音效(_V)"

#: ui.glade:186
msgid "_Music"
msgstr "音乐(_M)"

#: ui.glade:198
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"
